[勸喻]大家要了解下牛屎佬喺香港嘅定位

原居民基本上比起普通人仲需要一國兩制，基本上呢班人只要你唔係直接搞佢嘅利益佢就唔理你，完全唔理咩民主自由，所以九七前就奶英國佬鞋底，所以如果2047大限到嘅時候，呢班人仲勇武過我哋。同埋最重要係共產黨好小心眼，如果呢班友惡得太過分，老共一定搞佢哋先。仲有林鄭基本上同呢班友有仇，慢慢睇佢哋鬼打鬼

講咗咁多廢話，重點係唔理佢哋就得，佢哋出咗新界只係普通冇學歷嘅傻仔一個，不過大家啖氣未下可以喺網上搞下佢哋貼佢哋個樣，同大陸佬宣揚佢哋係地主，富農

但係唔好再吹奏佢哋如果要打一定互有傷亡，只不過係唔好做無謂傷害同埋對準目標

基本上我哋同牛屎佬係共生嘅關係

最少林鄭呢屆係
好重私怨